# Descomplicando GitLab

Treinamento GitLab


Dia 1:\
Conceito de Git\
Aprensentação do Gitlab\
Comandos básicos de manipulação do git\
Conceitos de branch e merge\
Importação de repositórios para o gitlab de outro servidor remoto\
Inicialização de repositório local\
Alteração de branch default
